Rondo粉絲集中營

Nba第一控 👍🏻

知唔知集中營係咩解?

ceiling 牙波

無錯呀

等死呀嗎

集你老母